港台高層: 以後都唔可以搵「蘇玉華」, 因為佢好明顯畀人睇到係咩顏色

不過，有港台中人說，雖然蘇玉華表示只答應拍兩集，但其實是被換走的。消息指，助理廣播處長（電視及機構業務）區麗雅曾向電視部員工表明：「以後都唔可以搵蘇玉華」，因蘇「好明顯畀人睇到係咩顏色」，相信周五晚的《鏗鏘說》很可能是蘇最後一次在擔任港台電視節目主持。消息續指，昨（24日）傳出相關報道後，管理層今日表現大為緊張，亦有多個會議。
.....
至於被傳將接替《鏗鏘說》主持一職的林琳，她今接受《蘋果》訪問時表示，自己從未收到製作組邀請，不清楚為何會有相關消息傳出。她指，若然受到邀請，會考慮接受，稱自己最近有不少主持節目的經驗，包括在港台擔任英文電台節目主持。她稱願意嘗試不同機會，但不肯定《鏗鏘說》對主持的要求，相信需要做更多準備工作。

林稱，不認為自己是因為民建聯成員身份才被傳接替主持，只是這個身份容易成為討論焦點，「民建聯係原罪嚟㗎嘛，如果搵第二個又會話另一樣啦」。她指，港台其實有不同節目，「黃藍」兩邊人物都會邀請，例如自己都曾經接受《鏗鏘集》訪問，認為節目最重要是「balance（平衡）、左右都有」，而暫時認為港台節目都有符合相關要求。

林琳今次講得無錯: 民建聯的確係原罪嚟

其實係因為so辱華

too late

咁民建聯又唔係明顯睇到咩顏色咩

港共N重標準

樣衰咁多...

仆街區麗雅壞事做到盡……

藍色就唔計

黨台電台部不嬲都藍到黑

追擊民賤聯

姓黃嘅唔准搵

who 咩林林

覺唔覺蘇玉華仲靚過以前

基本法保障咩話？違反基本法都唔係咩新聞了
社會已經無人提呢個point
我算考古

支那用人都特別柒過人

中國外交部華大媽，代表中國出嚟鳩噏，代表國格嘅都樣撚衰到想打爆部電視。

支那官員口味，形象設計真係滿口屎。

支那品味嘅嘢真係算鳩數啦

係藍絲奶共派中真係搵唔到個樣似正常啲嘅人咩？

換個咁撚樣衰既

放個150 MB 嘅GIF 都可以？

藍奕邦都黃

搵見豬閪嚟頂就會有人睇？

呢個癲婆 辯論俾人撚狗

又係啲忠誠垃圾，仲要人型豬咁

蘇玉華勁有氣質
個林琳成隻北姑

咁應該搵談辱英做主持啦

港台高層歧視有色人種

蘇玉華去杜生個台啦咁

李百全個狗官

仲以為我個野壞左
１５１MB屌你玩野咩
頂盡廿MB都已經好撚大啦

咩叫好容易俾人睇到咩顏色
佢係黃係藍其實都唔影響佢做節目
因為有影響叫政治篩選

所有公務員都唔會有政治審查

你公營電台自行篩選點解無人屌

頭條話太敏感收皮無咩問題 因為無指明因為佢哋黃（政見）
依家打開口牌自行把關喎

豬做主持wtf

劣幣驅逐良幣又一經典例子

屌你151mb gif，不如放條片上黎啦

紅藍唔係問題

有無有聲原片LINK？

點解可以未老已經咁醜樣

屌你老母笑死我
幾時出個藍屍叫蘇玉美嘅

政治中立都可以等於支持政府啦

擺明歧視政治立場，平機會死撚咗去邊？

唔計政見,都唔會搵件乜都唔識嘅人形豬啦

蘇玉華咩色又點
任何人都有立場㗎啦
大方得體公正公平
就已經夠

話事話警訊幾時撥一半時間批評警察

我係政治中立
但係搵隻咁嘅嘢
我真係想嘔囉

共產黨未殺人之前都好撚聽民意啦

唔計樣貌身材,退一萬步咁講,呢件豬西識乜柒？

換個一舊水 D FRIEND 去做鬼同你睇...

玉華言論

搵隻支那雞黎

改名啦

香港真係衰在冇槍

煮野又好味

太易睇到黃色唔比
太易睇到藍色就
其實換人咪換人囉唔好迫自己比個籍口咁肉酸啦

你照下鏡，睇下你係咩色?

照到皮膚係藍色既先出來講野

黃既就收皮

之前話分黃藍戇鳩嗰啲，你哋自己同港共講呀麻